想問你地買床褥買sealy 定simmons?

我想買simmons 多D但好多都係大陸做都仲貴過sealy...但sealy 將床褥好重。換床單好辛苦。

代購網買美國床褥啦

而家代購好似比美國封左唔比出貨去集運地址

vtw 我想買tempur，試過standard返唔到轉頭

4尺*6尺唔會係外國有得訂

我早排先訂左 等緊運

sealy
hotel deluxe訓咗10年

幾錢？香港有呢個model 咩？

同幾時會有特價...正價時貴到痴線...

5 star awards 仲好訓

想問sealy lafayette 老佛爺幾錢張？

但係代購平咁多 你擺唔落4.5 尺咩？

我訂左張
Full Simmons Beautyrest Recharge Lydia Manor II Luxury Firm Mattress

同樣情況，就係擺唔落先硬食

訓緊5 star，換床單同埋調位鬆彈弓時當運動囉

金美夢，價錢 ok, 品質 ok

打手

上官網訂定係amazon個d ?

上左美國床褥網搵左 model 先 再搵代購網

我造地台床就夠位

不過依家諗下諗下會唔會 full xl 仲好 我見人話通常件貨會短1-3 "

屋企用睡康寧 幾好訓
非打手

用緊sealy

我同家姐之前用sealy訓到腰痛
可能因為訓入門model

我宜家轉左ecosa
有三個月試用
不過我覺得岩排骨仔多d
因為偏淋 但又托到條腰